[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5908)

我

朱古力

朗尼世一

咁都有

又中

海登咁撚樣點贏

達c goooal

吊你老母爆角

慢撚到

0-1達斯

達斯GOAL

0 1達斯

軌係咁回

達斯2.5B

咩撚野烏甸入未

雲尼斯達羅！
天人合一

烏雞入啦屌你

屌你老木電根有角未

慕遜贏 波琴半大 烏雞 車贏 101100

白卡仔2.0

屌你老母海登雷根又冇波入 有冇咁撚黑呀

K

lm

gg

幺

漢堡包已經6c

嘩 你都好貪心喎

Lm

乜撚野格雷

，

達斯同尋日奧斯係咪朋友

1

唔貪心點贏

五十道陰影

全部頂實

即場c 8.5s 101100

夾硬jor..

廿

白卡高級過黑卡

老4唔使留啦，見你咁黑，中左私人醒100比你

9999

雲巴
史雲頓 尼斯達羅 可以???

我了mg

謝了

法撚12m！

流浪入未 又妹

Me

上

123

大波穩陣了

我屌

法撚

入

半大goalllll

法撚！

半大

屌你老母次次對家都有12m

有德甲半大派錢唔買 死去買撚埋d 德乙海登咸 我屌你老母咩

買左法撚？

買咗就會missed

法撚可唔可以開完3.5之後輸波

法撚 拿拿聲入多球 趕住買下埸

法撚 門興 馬上開放球門!!!

客其他

心靈上支持法撚

漢堡半大24

德甲手足
入波有排唔使灰心

法撚半場3:0秒爆 dllm

會1:3

-200

海登咸大波係咪可以放棄關注

G 蛇
Fucking Car
important Heart
Damn Right?

我麻麻地
合唔到體 又屎 又鈍 唔老黎

半0全4

軌

仲要永遠唔miss

烏雞食撚左屎？

不要消失希望

車半一?

格雷cup未呀第二輸比第十四 醜唔醜

鬼！

Same 反正漢諾威叫緊糊

烏1-0

屌你漢堡又撚 讓乜野一球

烏雞goooal

係 車仔佢愛隊 你買未？

烏雞 海登立即入波

烏雞1-0

波琴

屌又炸

炸 屌

法撚2-1

屌 買撚左烏雞對家 即輸

屌

法撚CUP

法撚

痴撚線法撚

炸很靚！

門興1:2

快到

2:1

半場4球未

法撚做乜9咁勁

今次買左咩 快講 唔好等完場

炸

法撚勁到

法撚過哂錢

不要放棄，我都買左

屌

Sure

This fucking car is an Lamborghini
100% win

咪講左

96上力！

我屌你老母海登咸電根冇中過龍

cls 幾分鐘仲係0:1

唉度定下場

秒速斷過關

假球 十分鐘cup

漢堡對家

烏甸乍

ok g蛇

Ok. Big Buy

各位手足睇路

門興半場追和啦屌

屌你門興

烏甸宇宙巨艦要沉了

法撚
咁三粒

我買撚埋加柏

史篤城又妹

頂實

記低先

想要狼狗 但車又要搶分

L點會an

U have to speak English

係真唔係啊

法撚咁多場唔贏偏偏買中今場

漢堡對家入未

咁咪嬴

你做咩挑戰G 蛇

Sorry
mark low first

全世界軌？

要左鳩柏

城篤屎唔入比人入啦

Diu

100% 做有錢人既機會唔係成日有 大家要上岸了!!!

出kai=打少個

係

條飛過到抽多個100

上!

好想睇下係咪真係咁燈

冇問題

祝贏

車仔

痴撚線 做咩刷咁多隻角？

係咪有條友話門興半場2.5派

一

門興追和未

LM

各位英超精選
邊隊高賠率就買嗰隊

識買了吧

漢堡唔入俾人入啦屌

我狼

快加啦

爆硬

買咗車仔未？

上車

法難好快3：1

平時唔撚刷

屌你老母臭閪德乙 正賤種

冤家路窄

上車最後機會

master g同四季係司機

收到!!! 狼隊 半主3000賠

漢堡10

Goal

漢堡！

嘩你都幾唔貪心

Hurry up take the car

負負得正

漢堡包讓一球

邊場

漢堡包

係 原本想屌5000賠 但太貪心 3000夠了

樓主幫假狗
又要開po

祝你好運 佢兩個都係咁諗

買左法撚

屌你老母波琴 13打3平手居然串左

？

哇 門興針算

門興

加柏針

法撚食左藥？

烏雞入未 差你啊屌你老母

車9.5？

半場4球

3-1

門興滅門慘案

仆街加柏中伏

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s
3 基寧鹹 2.5s
4 格雷特霍夫 2.5b
5 漢堡 2.5b
6 海登鹹 2.5b

頭關

Diu 開口中

法撚一定係假波。。。。

垃圾門興

大波可以取消關注

你試下叫3:4？

Gel得
10 1 100

門興盤都可以

d

未來人

吊 早之買香討對家

200推上20k list
1:法蘭克福3/3.5b @1.90✅(380)

我了

有

32分鐘 半全大波黨 可以休息了

睇tvb 都贏錢 我唔睇都輸到仆街 我做藍屍轉運算

我買左唔撚中

本身鳩柏轉完平手如果繼續回飛一定要法撚
但見佢最後又落返飛信左鳩柏

早知買大波

格雷入未

唉 又lm唔切

係咪有3位ching跟左先？

原來係你

我死了

我想架？

漢堡8c

我最後單頭咗96

門興走盤當贏

車！快上

你平時唔係第一 一定頭五 最近搞乜

波琴發力未?

留意埋你場車仔先

流浪城篤屎比球黎嗌下啦

買自己對家算

度下場啦利申：買左

屌 點解會買咗門興

下盤穩袋半格

下半場先 個教練同我講左 唔會輸波

你唔信我

波琴比球睇下啦

漢堡半大未？

望望杜狗就知

聽日要去驗腦

先36分鍾

請不要消失希望

不過我都覺得法撚鳩鳩地
所以先揀咗重注大波

轉盤就skip左法撚成個傻仔咁

漢堡可否半大？咁努力刷c 但係得一球

你真係好煩 不如你學中間人
追擊我啦

好過喺度成日單單打打

狼隊禁吊係咩事

波琴快撚手啦

定喇 㩒屌唔入________

只球波琴追和

漢堡角大長追長有

烏甸炸完對面入啦

同

下 又唔係講你今次咁又單單打打
你咁想我追擊你咪追咯

雲巴出水未

平手點信門興

漢堡10C係咩一回事

車仔9.5C買唔買得過

要得過

電根屌你老木又唔刷

德乙日常

流浪又唔入 狼狗又角細

下 你咁樣都唔係影射緊我

我唔係屌緊你屌鳩我睇TVB

我係屌緊你成個八婆咁樣

角大同半大 揀左半大

達c勁到

格雷半大goalllll

格雷我屌你老母

達斯！

達斯一世球迷

海登咸下半大炒ok?

海登咸

達斯奇蹟半大

咁你係睇tvb呀嘛

睇吓你幾撚嘔心

屌你老母男人老狗成個女人咁撚樣

又有角

屌單頭買唔切達斯

講緊杜狗咋wo
定係其實你係杜狗分身

你又知我唔係女人

咪成個怨婦咁啦屌

咩撚野烏g入未 半主

格雷門興針晒 波台無晒人

梅斯干封咩

大船達斯喎

搭緊的士去IFC

門興我屌你老母

比甲雙半大未

得啦得啦死柒頭咁玩捉字虱啦

同你講啊只有啲傻閪講講下就話人哋係分身

點解呀

因為佢已經諗唔到點樣駁啦

咪求其攞啲嘢屈囉

雲巴一早出咗達斯

仲有錢搭的士

仲有錢搭的士

btw介唔介意接埋

又有交嗌

諗住一陣唔俾錢

咁你係咪女人啊

搭的士去shopping？

風紀

真係煩過撚 睇得tvb俾人屌有幾咁奇 屌你老母仲細呀

使唔使咁嬲又屌人鬥黃 咁你自己咁care人地覺得你係咪黃做乜

我覺得你真係要去驗下腦
講緊杜狗 無啦啦衝出黎被人屌
比著我係你 睇tvb都要搵窿捐啦仲出黎

你老母收撚嗲啦

九唔撚搭八都唔係講呢樣野

認唔撚識字啊

睇撚清楚啦

我都淨係行路過去

又有交嘈 俾面我嘈耐啲

怨婦

估唔到中場休息都有花生食 平日深夜都幾熱鬧

半場 岩岩好有15分鐘嗌

confirm突
專心睇車算

英超入未

睇緊車
無啦啦有條友搏屌

廢車入味🥲

下半場史篤整球先喇

狼隊都踢得幾好

車可唔可以入波

我估要等下半場先有波入

事源係咪你睇tvb呀柒頭 你無睇會唔會有人單打你呀
用下你個閪腦 唔用會過期架啦

ok

司機 我哋架車而家到邊

上半場應該有一球嘅

主要都係講緊sg
成日單單打打
成個怨婦咁
好鍾意有人屌鳩我之後
就過去留個言

加柏反cup真係一世球迷

狼隊快入

我兩世

冇錢過隧道

半一詩..留名睇狼入先

追和當贏啦Ching

聽日有阿仙奴 一定要買對家

今日只買達斯算 訓

上緊天堂

修仔

收撚皮啦咁撚大個人未撚比人潤過? 怨婦咁

狼隊入未

預先慶祝阿妓輸

不了 車仔要贏

場閪波悶到到吐血 車狗個19號攻勢終結者黎

睇咗又點呀
使唔使同你賠罪啊？

我有道歉過 派過錢
仲想點？

你過嚟屌鳩我我都唔會同你坳
你認為單單打打冇問題
咁冇嘢講

因為你只係一個垃圾
唔係男人
只係一個小人

你真係被害妄想架wo
我個留言得六個字
明明講緊杜狗
你係都要衝出黎
我真係諗極唔明點樣單打法
就算係都係雙打

再捐612 邊個屌你我幫你屌返佢 和氣生財 你又唔洗無面 佢又肯收聲

車入味

呢到嘈緊
出面猁阿又嘈緊

唔見咗十三嘅

車仔麻煩你生生性性

link

法撚 心靈✅
烏雞
8.5s
車

波城0.5/1b派錢

冇我老婆狗參與反送中 你地一早送左中啦

車盲人足球?

雲巴

達c分球比烏g啦

達斯3-0

達斯勁到

城篤屎入未 狼狗刷角未

達斯=奧斯

電根屌你老木唔刷

唉屌你老母訓算 車仔要生性呀

有冇人可以派啲青苗錢俾我返鄉下耕田

豬死求派

海登甜夠薑00

你有田就唔洗我地派錢啦

考慮買多場米禾爾

唔捐612
名氣大冇錢都好快有人捐
反而會捐邵家臻

又火車陣

同路

kai

同路就撐

買咗五場上盤全部0000 點部署？

三場

Kai子仆街死！

德國美斯

你喺連登嗰度我講一句 你屹一句 你自己睇返呀 你好針對性啄住我嫁 我希望你收斂下 我係管理員嚟嫁

想講林伯用到Timo好似造星個個Timo一樣咁垃圾

柏 打和都ok

烏雞撚夠未
識入波未

垃圾點用都係垃圾

波琴追和未呀屌你老母

門慶半4全4？

不值一提

人地RB個陣勁撚到 R聯又勁 死喺林伯手上

有冇重心 想追數

波琴cup 10 1 100

狼

中

真心 雲拿同夏維斯啱利用多過車
依家完全係mismatch

q

車狼半場7C

RB擺你去踢都勁 體系球員

海登贏一粒都好啊

今日最重心已踢緊 我唯一有買
依家諗緊米

全黑蛇今日做乜咁靜

Havertz唔敢講 但Werner一定係

今晚精神呀今晚 旺一旺個波PO先!!!

多蒙特個乜撚嘢陣黎

係呀 好似利班人都係咁
去打國家隊無球會咁精神

屎篤比球定定驚先

烏狗入波未

鏝今晚分分又撚鳩上盤

96 12m

下個個打國家隊都carry喎

波琴又呃錢

漢堡又3.5s

2.5/3 真係好蝦人買

2-0

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s
3 基寧鹹 2.5s
4 格雷特霍夫 2.5b✅✅
5 漢堡 2.5b
6 海登鹹 2.5b

其他大波都危殆

史篤屎跌落去英甲同黑貓一齊啦

2:0 96

屈fuck特

屌你老母海登甜

烏雞贏唔到不如考慮下成隊中武肺啦

烏雞快啦

達斯

快撚啲啦烏雞

鏝入左波唔會再攻

淨係講阿諾 費明奴 國家隊同球會已經兩個人
其他唔係話廢 但未至於carry
返到非洲 文尼都唔係打得特別好

我唔係話佢哋廢 係指打球會會更勁

仲有美斯！

體系球皇

carry國家拎亞軍 你識條鐵咩

買左漢堡 贏緊一球重驚撚過買下盤。攻都唔撚攻

烏雞比粒都咁難

屌你老母烏雞

有啲賤種隊真係避得就避

根本雲拿啱曬拿高士文個體系 車個個就淨係踢妹波

辛特追和 雷根頂住全格

烏g 12射6中 1球都冇

烏雞快

烏雞手足

烏雞咁都唔入

波琴比一粒ok？

漢堡好能興臨尾香 比人追和

同埋雲拿同夏維斯擺埋一齊好似格格不入

海澄對住對垃圾都贏唔到

Master g 燈晒烏雞車狗？

隊車有芝耶治同無 真係差好遠

QPR下半場無攻過

咩料英超又開角大

冇

Keep 住 0:0 就無限角啦

今次冇lu

烏甸終於

12.5點睇

烏雞高

海登咸大波係咪可以提早收工

有車手足？

入未呀 烏雞 屌你老X
攻咁耐先入得1粒

又炸？智假？

門興可唔可以追我學生哥輸唔到幾多

有冇西布朗手足

見到你個名
諗起之前有幾個台妹話我似一個同你差唔多名嘅藝人

上次猁追和就唔撚刷
剩係爆鳩我11.5

烏雞又撚

賭幾大啊

咪入左

烏雞又炸

烏雞一買即入
即炸

炸呀

烏雞又炸 又撚鳩賭仔

300

炸左

11.5 轟

唔係又拎學費賭

雷根全格

意甲下盤又gel得

快d入啦 角球頂唔住啦

賭30算啦

收到

買左0.5/1 大

咁又唔會

烏雞唔贏不如中武肺啦 打榜尾都贏唔到

猁上場攻撚到氣咳先和
一和收油正常

雲巴靚仔到

學生哥咪賭大
唔想你做下一個我

法撚十分鐘3球 鳩柏有無

漢堡真係仆街閪來
一唔買就連贏兩場

千祈唔好 大忌嚟

又炸dllm

雲巴型到

波琴追和都好啦屌

烏雞 1:0 可以嗎

基佬樣

都係ching心水清
我自己都係唔啱玩角

靚仔到

依家大肥佬一個

2:0啦

通常基佬都好靚仔

波琴入未啊

快

master gay

根本就係想話自己靚仔

玩角真係賭運
車狗都急要3 分
正路似上場對愛記咁 12 角點都有

炸兩粒斷過關要輸錢真係點都輸到

張敬軒 小肥 曼必 個個都幾型

所以你就

望就望佢唔好太快入波

69比多球啦

又唔係 以前會打扮下啫
不過依家肥咗好撚多
變咗個大肚腩麻甩佬

波琴空難啦3串1又斷

痴撚線 咁樣爆角

master g真人似關志斌

烏雞8.5 9.5冇買
買撚左入波

漢堡3.5大得唔得

波琴空難啦

德甲半4全4
不過佢開左全大所以原諒佢

上場4 5隻 今場8

0 4達斯

烏雞終於爆CCCC

爆你老母咩
0.5大呀
快啦
信唔信我去意大利斬柒你地兩隊老母個咸家產

支持
快手2:0全格

達斯咁正氣

軌1-0

有佬味仲吸引

雷根斯堡頂住

狼針

咁樣入

烏雞求你了

豬蛇勁到

車goallllll

車 goal

車goal

係咪可以停c了

烏雞空門橫傳

銀河唯一

烏雞
流浪

車易到

法撚var

69 波琴快入啦

狼隊

Var what

真係有人買狼？

漢堡3-0

12m 沒比

烏雞15射1粒都冇？

有豬sir大船

小斌女

烏雞 海登0:0

烏雞手足慘死

臭雞入得未

波琴 69入未

今日啲波幾正氣

1:1車

烏雞中武肺未

漢堡比多球

入波無角了

有冇水

除左鳥雞

車全格？

上盤之夜

同條女同居幾年 乜都好撚求其
依家覺得都幾爽 出個街踢拖幾正

狼狗角大已死

海登甜 垃圾隊 1粒都無

漢堡冇買 買烏雞 海登就0:0

法紅

狼和未？

烏雞快啲入啦

隨緣啦
我又唔係啲咩大sir

打交了

2:0 3:0快

炸死左上盤

有無哈化柏林同路

門興3:3得唔得

波琴快大4穿1差你

支持我爆

車狗停角

波琴快入啦

門興可否追和

9999999999999999999

半一上盤_______

係喎 多狗今日新領隊

門興全隊斷腳腰斬ok?

不太睇好烏雞所以冇買

好白痴 買入波刷角

車

買對家?

波琴入球先啦

狼1-1

Offside

批准 連埋全家

嚇死 好彩OFFSIDE

狼輕鬆11

狼炸！

1:1

烏雞連榜尾都贏唔到 不如降班啦

越到咁

心都離一離

屌你老母 嚇撚死人咩

-1c

頭先車仔冇off side咩

一人一分 super!!!!

波琴2:2啦屌

車穩陣！

車 全格得唔得

昆士柏流浪入一球得唔得

車2:0

格雷反杯就del 馬會ac

烏主w點部署

雷根斯堡全格

烏雞絕殺未

昆士入一球 開個上盤黎

避 多狗我前幾年發過誓唔掂佢盤
加上新換領隊 都唔知隊波玩乜

查奧爾出黎刷C啦

度下場
重心 哈化柏林
有新韋拉

買左車 點輸？

穩

烏雞垃圾

狼1:1

烏雞

有女更加無所謂啦
我自己都唔鍾意打扮
太麻煩
做麻甩佬好爽

over咗

靚到。。

雲巴今晚仲有咩心水

-0.5/-1
真係比狗買

快撚手啦波琴

半一上盤_________

烏雞似On9
贏拉素和榜尾

昆士柏

贏就半格
輸就輸全
根本就係垃圾盤

係 依家戴口罩 成日唔剃鬚 一麻甩 好多嘢都好撚懶

漢堡又撚3.5b

車gel

絕殺對面啦昆士

比隻角

烏雞 海登入波 直播食屎

觀察緊 考慮緊米禾爾

南錫1-1

15射8中0入球
烏雞斷腳啦屌

梅斯追和

鳩柏假希望都無

昆士

好彩中返場雷根

係反正唔洗除口罩
如果唔係返工我連頭都唔想gel
成日比屋企人話我咁大個人都唔打扮下點溝女

烏雞快手入波啦
最多下次唔再買你

屌你老母差一c搞掂未

仆街爆我no goal

半7真係魔咒 角細又贏

講呢d.. 90分鐘都未敢gel 啦

海登11射0中 去死啦

哇原來比甲cup咗

鳩柏23

3-2

假希望來了

又撚狗

可能炸呢

門興求和

得返幾分鐘 算吧啦你地

又斷一
96大波啦

屌你老母1:30買兩場都係冇波入 其他就入

哦冇嘢了

係合理

車點都半格全格都係時間上嘅問題

33 101100

烏雞屌你老母咩

烏雞神9

１０Ｃ！！！！！！！！！！！！！

屌你老母

烏雞肯贏未

dllm波琴 69

同路！

買左10k克羅下盤頂到嘔血
提防絕殺補返2k主算 5倍幾

10c

車 888888

屌你老母 烏雞 海登

車半格派$500 全格$1000

南錫2-1

屌你老母上盤俾狗買

車999999

柏林 +1

狼狗goal

假派都有人lm

狼goal

求你唔好再刷

烏雞禁屌全場 和波

好好打扮 呃咗條女返嚟 就可以頹返

屌無狼

狼 1 1

大家唔使擔心 狼點都有半格

垃圾車

狼仔！

屌車

車手足放心！

門興仆街啦

角大復活

半一上盤全軍覆沒

點解我最後無買到狼

3-3

3:3

加柏3-3

33！

烏雞屌你全家

走盤

goal

門興3:3 !!!!!!!

半一上盤

門興!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哇
痴撚線！

加柏 手足上水

門興4:3 ok?

屌你老母 車狗

我愛漢堡

烏雞入埋大家開心

好快2:1

屌你老母 假L到

唔敢再買克羅
後防廢到賴屎

加柏嗰場俾多一c啦

仆街我錯了

半一俾狗買

奇蹟出現了我以後會好好努力讀書 做個有用嘅人

好似有手足生命注腸仔上盤

33

等

法撚又和 場場和

買左幾大

門興3:3

狼2:1

巴打早水中左

傻鳩波
呢排德甲成日都大波

G蛇 你場重心車

89 3:1

90 3:2
90 3:3

足球

今日一場都唔中

林伯特去死啦

差啲3:4

車頭先1.09w 有無人收息

大師

8.5s又爆 主又和波完

門興奇蹟走盤

中！！！

慘，買左烏雞大 冇買車大

G蛇屌你老母

G蛇你係唔係撚鳩我

3點30點買？

Wolf win 6.5

岩岩仲燈到加柏追和 服了

300走盤唔輸當贏了

第一次睇呢隊波
真係半一都覺得開得淺呀

見到3:3 買大真係笑到完場

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s✅✅
3 基寧鹹 2.5s✅✅
4 格雷特霍夫 2.5b✅✅
5 漢堡 2.5b❌❌
6 海登咸 2.5b❌❌

咁先賺少少

300都咁大壓力 咪鬼賭啦

加柏追和係咪有人要派

漢堡咪中

下個post派
到時留

16歲就正選箭頭

無睇場波剩係睇數據都見俾人㩒屌

林肯城比球先啦

1日輸5k是咪可以ifc了

死車狗有半格未

G蛇 我要追數 唔係學數

繼續gun

車狗爆角未

半一上盤______

車半格味

個樣原來咁撚老

新特蘭入未

緬因斯 試試佢

真 努力讀書算 但又好想追數

試試佢

笑死
門興盤咁都唔洗輸

留意到車狗一無左ziyech就廢到喊 長追對家fatfat

烏雞前鋒on9加個龍神先頂到
最後都忍唔住補左5倍幾主

豬蛇認真？

好

追乜鬼
又唔係玩好多

侯城 林肯 半場贏是夢？

佢愛隊黎 快買

係喎太多漢xx睇錯

唔好理我 今日針死

乜撚野車路士

gun左

淨係今日？

冰角了

尋日好地地

多狗終於踢返4後衞

車仔傻左 簡迪用手接波

銀河唯一都換走埋

有冇人可以捉到漢堡贏波既路

呢個新妖人 好撚癲

G蛇曼城個陣買乜

點解球探個app永遠都咁撚on9

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s✅✅
3 基寧鹹 2.5s✅✅
4 格雷特霍夫 2.5b✅✅
5 漢堡 2.5b✅✅
6 海登咸 2.5b❌❌

咁樣先啱

烏豬炸左2粒

快死啦車路士

我轟

恭喜ching

英超秘訣
買賠率高

跟

車！

車路士3ng 入球球員：美臣蒙特！

終於回少少血

兩隊柏林串起左

車手足點都會有半格 我話既 無我派$300

收爹啦 報假狗

驗個腦先啦你

正常發揮一定大炒 要睇sterling踢左邊or右邊 順腳踢勁好多

垃圾車入未

差啲比人入

比甲nba

狼仔咁都唔入

車贏波 對住豬腦打飛機！

全黑

柏林聯goal！

可以直播？

買唔切狼隊
柏林
拉素

換走埋

雲巴係咪度
布城果場點睇

可以

有印象你上次都係咁 最後就係輸馬體會嗰場

紅咗都入

堅尼gor全中

快9啲啦 車路士！

小注啦 17對7開平手

12.5b 10 1 100

比甲唔買先大

得 車會刷角頂入

柏林聯goal

係阿屌 你都記得
所以我單頭買

車仔爆炸啦

i

狼12m

輸埋12m

狼12碼

講撚左 狼12m

狼12!!!!!

狼 12碼

無人信我？

卜

四季 master g

車路士

var

有冇踩中？？

G蛇

狼win 6.5

可以留刻意下星期三

留意咗佢兩三次

大波機會好高

有膽識就去買半大/全大

細就唔建議啦

一分鐘後比人入返

有冇救命水

杜甫又中

我成日預報 100%中

我轟係咪弱智

no 12啦

梳士貝利goal

送分車

插水狗

Var

英超強隊聖誕送分感謝祭

估下炸g蛇有冇同你對拉素

rj

擺明失平衡插水啦

邊有踩中

比左12

雲巴firm?

2:1！

插水

多謝g蛇

咩app黎
有倍率計算機咁好

屌我個2.5B

曼城主勝

唔買拉個場 拉係最強賤種隊

半一上盤全黨死清光

No 12m！

公道！

俾牌隻插水狗啦

車你老母快刷

中！

乜都無

tot是否輸到傻咗 以前唔是咁的

戴左綠帽

345點部署

報兩個 錯兩個

戒賭

屌你老母ADAMA HOLD咁耐無人幫????

4連c

9.5B慘死

無人幫咪你幫囉

反省下啦

呢場冇可能買大

史特加cup未？

曼城半大 必中 唔中跳樓

1001

分